元旦遊行人數暴跌 學者：市民心死不上街 或令政府更專橫

有分析指出評論認為, 議員在關鍵時刻缺席, 或令政府更專横

補link

駁唔到

興焦土呀ma

早d死好過，反正香港人都唔會理，最緊要有得返工

認清泛民尸位素餐 -> 香港人覺醒

叫口號
俾掌聲自己
唱歌

遲d可能冇

好多私企執，會大失業

政府幾時冇專橫過？個學者捉出黎打啦

政府驚無人上街就真
之後再有咩事有唔再係遊行而係輕則魚革規模既抗爭
因為d人依加終於覺醒遊行係無用

泛民班人全部都係焦土狗

又係市民錯